印度版阿爺廚房 [Grandpa Kitchen]

呢個阿爺每次都會煮勁大份量既野食俾慈善機構
仲要淨用柴火同簡單用具
pizza 冬甩 都有整過

個阿爺既笑容好warm, 睇完好有滿足感

係度分享下

好睇

好正
利申：有睇開

爺爺好有愛

佢個蛋炒飯落勁多野
但又好似唔夾

次次都落勁多油
整咁大鑊飯
分唔到d油其實係正常份量定其實落多左好撚多